日本有咩好難食？

google圖
博多牛腸鍋 成舊都係油脂
唔識食

中華料理 e.g. 天津飯

痛風鍋

納豆

炒牛腸之類d好撚正
btw 一定係納豆,攪好好玩,但食就出事
唔攪佢都仲好

丸子 一串串嗰啲
又鹹又甜

雞肉丸

金粒餐

好食喎！

不能同意更多
第一次食果陣仲滿懷期待，4條友一人一串
頂佢個個食左一啖就掉左

夏祭d炒麵

香港既豉油王完勝

金龍

去到九州冇食到牛腸飯
我覺得屋台啲嘢難食仲要貴

納豆 好似阿婆底褲陣味

你聞過你亞婆底褲？

某d中華料理真係好垃圾

超鐘意食

食一串已經好飽

章魚燒 好撚淋

牛腸鍋好撚正

係臭腳味

山藥
一碗好似嘔吐物既野

係點好食法
我咬落去好軟爆油 接受唔到

章魚燒, 大阪燒, 天富羅....街邊D小食好一般. 同埋大部份拉麵都一般.

懷石料理又貴, 得個樣, 完全唔值.

關東咪唔淋

文字燒
抹茶味甜品
日本禮盒(糯米滋果類)

八ツ橋

好睇唔好食嘅和菓子
全部啲餡唔係紅豆黑糖芝麻就係抹茶，隻隻甜甜哋一樣味，難食過湯圓
（雪米糍除外）

有次特登響日本嗌天津飯嚟食,結果只係茨撈飯,完全唔好食

假中國菜
我好鍾意食天津飯

納豆,山藥泥

香港仲食唔夠頹飯，仲要去日本食..

糰子嗰類 死甜頂唔順

好正喎
撈飯

山藥

覺唔覺食物嚟講 關東完勝關西？
壽司、鰻魚飯都係

兩個都好食喎
用嚟撈飯

明石燒，係章魚燒ge最初代

食過一隻好撚酸嘅薯片
同埋食omakase個陣 食到海參刺身 有啲核突

另外就係宇奈とと嘅垃圾鰻魚飯
仲有啲鄉土料理都係唔好食

牛腸鍋唔係為食佢D牛腸
烚完牛腸個湯同菜吸哂份油香味先係重點

我o係大阪食宇奈toto覺得好食
坐o係bar台望住佢將件即燒好ge鰻魚放上飯面
食o個時塊皮好脆

比香港d百幾蚊鰻魚飯好太多，所以我接受到佢

D牛腸唔食？

中菜同部份甜到仆街既甜品
仲有跟飯粒酸梅真係唔識欣賞

北海道札幌 拉麵橫丁 入便D拉麵 中晒伏
D麵好似香港茶餐廳D拉麵

唔好食喎 好多骨
寧願比貴啲食返啲出名嘅店 個次衰貪平

香港都有好食嘅鰻魚飯 唔算平姐
日本食平鰻魚飯其實都係伏 好食嘅都要200幾

去日本食鰻魚飯就唔好慳
食過你就明值錢在師傅功力
個味道一世難忘

有次去東京食旅遊書介紹既鰻魚飯好難食，仲要唔平 。

之後上次去東北，去當地人介紹既鰻魚飯老店食，個味道真係一世難忘，個鰻魚膽湯越飲越鮮甜

醃菜類

啱啱去京都食uokeya u就唔錯
但其實食左好多間出名嘅 已經覺得無乜特別
之後都係擺返啲quota落壽司度

和食 早餐個啲梅

一蘭

今時今日唔好睇旅遊書喇
同旅行團帶你去食嗰啲冇分別
睇網上遊記仲可靠

羊羹, 甜撚到仆街

500 yen 就算啦

睇tabelog最可靠
台仔遊記信唔過 佢地將全部野都吹都好食 中過伏

龍珠

伊勢烏冬

杏仁豆腐

架佬野本來就垃圾

鍾意食肥膏同內臟既話會覺得好好食

通常睇完遊記再check tabelog confirm評價同位置/營業時間
去其他地方玩就冇tabelog喇

其實google到嘅遊記類都比較上少cover到啲fine少少嘅餐廳 佢地去個啲9成都係好大路嘅遊客餐廳 所以只討論日本黎講 可以睇米芝蓮同埋tabelog 再黎就係睇資深少少嘅food blogger

京都算唔算冇啖好食？
菓子得個甜字
古早壽司醋酸魚唔啱口味
內陸又冇咁多新鮮魚類
懷石料理好睇唔好食

京都其實一定唔會冇啖好食
壽司好多都好食 舍利唔一定係偏酸
魚材都係即日運到 所以無呢個擔心
懷石/割烹都有超多係好食

中華料理
未算難食但對比番應該係唔會想食個種

鰻魚飯本來就唔係平嘢 好正常

蔥壽司

便利店奶茶/珍珠奶茶
甜到仆街

關西好多嘢都唔啱我口味
章魚燒 大阪燒 炒麵三文治 串炸
嗰隻汁都係一樣味

梅
頂唔順陣味

天津飯好好食喎
次次去親日本都會食

tabelog先唔可靠, 佢個評分唔係平均分o黎, 試過有餐廳唔join佢個訂位系統, 一夜間所有分店評分降到得返3分

我本住日本無野難食既心態入間餐廳
個炸雞難食到而家仲記得
仲衰過豪大大

咁當然唔會淨係睇佢個分啦
同用openrice一樣 睇相同正負評語最緊要

漬物，唔識欣賞

山藥 個樣好似精

係京都食過一間蕎麥麵好難食
成個餐都冇味

咖哩

好撚好食喎

牛腸不知幾撚好食 燒仲正

試過食過一間tabelog 3.7分以上既拉麵（3.7分係同區算幾高分）一食又鹹又勁肥 食完兩個鐘即刻肚痾

日本人個飲食習慣同喜好同香港唔同，我覺得唔好盡信

とろろ

松屋啲凍豆腐

Agger, 納豆要加埋佢啲醬，撈飯食一流

呢樣撈飯都好正

負皮壽司
又甜，又凍，好難食

我好鍾意食

湯章魚燒

呢個難食到On9

勁撚好食

日本人嘅紅豆沙

果間無中文menu
果時開始夜所以入連鎖店食
有中文meun多數唔入

屌你呢舊野真係難食到
我同5個朋友買左1條share食都食唔曬
因為真係好甜 個質感又痴牙
最後每人食左1舊仔就掉左

其實真係唔係好明點解香港咁多人食唔慣啲比較甜既嘢
外國啲甜品全部都係咁既甜度架啦

其實甜品好唔健康
根本就係將糖呢種調味料變做主要材料

和菓子
羊羹

和菓子有啲都ok
例如呢啲

睇落好正喎
btw納豆

文字燒 好似炒嘔吐物咁 唔明點解啲fd話好食

拉麵真係唔識欣賞
其他日本野都覺得好食

納豆
嗰種臭畢生難忘

壽喜燒關西完勝

明太子

日本嘢根本就係俾狗食

安美露？

個牛腸鍋真係... 如果飲啤酒食應該唔錯既 但太肥 唔岩我口味

好煙UM
食過一次好撚正
不過真係好肥

壽喜燒得個甜字

韓國嘢狗都唔食

洋式全部都唔9588

大阪燒 我唔識欣賞

通常我係google睇日本人食評, 食過一個鰻魚盒, 係鰻魚>飯>鰻魚>飯咁疊.

D飯滲晒鰻魚油香到 俾咗一啖條女試下,
然後佢將我2/3個鰻魚盒搶咗, 用佢個鰻魚定食同我交換

華人開既餐廳

巴打好慘
鰻魚飯有沒detial, 講到咁正好想試

係 其實日本食野多數幾肥或者熱氣 有時想食下菜都難搵 所以每晚都買生果食或者飲蔬菜汁

想知巴打喺咪食開金龍？

草餅

什麼零食

關東煮 求其用味精湯烚丸烚蘿蔔
有咩咁好食

好鍾意食大阪既章魚燒喎
外脆內軟好撚正

香港的士飯

果d羊羹，麻麻地

我食嗰種叫鰻重. 其實叫嗰陣唔知係乜, 不過見佢價錢貴過定食同丼咁多, 人一世物一世試下, 結果真係好撚好食, 不過我食得1/3

我喺呢間食:

川越其實都好多店係食鰻魚, 至於點解揀呢間...因為佢唔似係做遊客生意

文字燒有個細鏟比你拉薄啲嘔吐物
再拉上嚟會變到底係薄脆面係軟淋淋
唔係嘔吐物個狀態食喎
不過可能都無人鍾意咁食

出街食係咁
香港出街食多數地方都係多肉少菜架啦
所以日本定食有時有兜西洋沙律
食shabu shabu咪有啲菜
或者食吉列嗰時有椰菜絲

係人地嘅comfort food
好似香港啲車仔麵咁

碗仔翅貼切d 都係味精溝

試過喺日本食吉列放題，成餐都係自己炸啲野食，頭一兩舊仲ok, 之後真係食到怕

關東煮嗰啲唔係咪精水
係「出汁」
用鰹魚乾煮

旅館嗰啲配菜漬物
你老味十幾碟好似好豐富
食落去碟碟都係又鹹又酸嘅味

排名不分先後

有啲好撚好食
有時食壽司個陣 會遇到啲正野

痴線 真係好難食
又甜口

好甜既零食

你地食左d乜.....
關東煮我覺得ok，唔係難食

兩棒餅
士油味麵粉餅

一定係江之島白飯魚飯！可一不可再！

新丁唔係好鍾意食嫁咩

上次去都見到
諗落好似冇咩味所以冇食到

呢間野係咪有海景？好似食過
但我叫櫻花蝦加白飯魚又ok

如果係甜我會鐘意食

dllm 樓主唔識食
motsunabe 不知幾撚好食 !

懷石料理